散熱膏討論

可能好多人會即刻入來講，仲用咩散熱膏，液態鎵is the best，散熱效能一定比散熱膏好。

我無錢買，唯有玩住散熱膏先，今日想討論下有關散熱膏幾個問題，歡迎發表偉論

1:貴嘅散熱膏vs平嘅液態金屬
2:散熱膏散熱效果我考慮左油性，水性，金屬含量，粒子密度。邊樣最影響導熱性能?
3:劣質散熱膏可以點劣法

我用過劣質款，價錢係平但導熱性真係差撚到仆街，拆開睇啲空隙大個個地下，應該係話根本唔係空隙，係一個個印，只有少量散熱膏相互接觸。

睇唔明，加左都有罅？

陣間影比你睇

Intel既話用咩散熱膏都冇用
換走啲牙膏先有討論空間

gpu呢

呢排都想換散熱膏
唔知cooling master nano個隻好無呢

我搞算買5枝唔同牌子做實驗，好貴阿

睇卡囉 一般夏天full load唔過75度
我覺得冇需要換

noctua 平夾靚

我未換full load 66,換左就80

落得太多咋
正常一定好過原廠啲thermal paste架

其實有冇話幾耐要換

液金好貴咩乜

嗰幾十蚊慳嚟托柒

之前用開GC2
而家就貓頭鷹, 亦都有支液金
想試吓用暴力熊不過以我既用量我諗支貓頭鷹冇十年八載都用唔完

早排買咗淘寶5蚊一細樽既垃圾膏
用黎試開機用

Gelid gc extreme >>>>>>>> 其他

咁多年嚟 cm終於有隻新膏可以挑到佢機

你地係就咁擠粒豆落heatsink/冷頭定係會搵嘢搽開佢先

直接用手指搽

擠完就成個水冷頭壓落去 大大力

mx4
此post已完

識落一定落係個socket度

落牙膏啦

液態金只剋鋁?